[突發]搵到方法破解《蒙面法》

就係咪撚理佢
大家一齊蒙面佢拉得幾多個
法律如果冇人遵守其實就只係一張廢紙
只要大家一齊唔守，其實就等於冇撚用